堅持左一日半... 最後都係裝左安心出行...

岩岩終於約左女神食飯 終於可以食放題

訂左8點準時去到 間野話一定要掃碼 無紙寫

我吓一聲

女神望住我問返我： 吓 咁點呀 你訂既 我裝左嫁啦

我最後都死死氣裝左 (勿屌)

哦 收到
可以完post了

你個打手一日開咁多個post

為咗做兵做棄自己理念

屈? 岩岩返到屋企

成場好多黃絲一路睇疫苗新聞一路屌

又咪掃左碼

樓主 #12034 係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 . 支持支那，攞12手足黎玩膠
2 . 聲稱林鄭抗疫其實都算唔錯
3 .手足=元朗白衣人
4 .仇恨同性戀
5 .同意美國曱甴抵死
6 .標題黨, 玩膠
7 .玩膠
8 .初選害人中武漢肺炎
9 .初選義工玩141APP

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月30日「我希望可以看到你們的勝利。」

咁你姐係默認打手
冇得寫咪食第間
得第一間放堤有位咩
你嗰啲唔係堅持
直頭係懦弱 叫係你狗應該幾聽話
唔洗打都識吠
咩都女神前女神後 裝都要屈女仔
比啲gentleman出嚟睇下先 唔係下次兵都冇得做

重點係你訂嘅

自己出街睇下啦毒撚
間間爆哂

推下先 還掂出面都冇野好睇

還掂都裝左，一陣食早餐吾洗填

垃撚圾
我係女都唔會俾你屌

死撚咗去啦你地兩個

吓... 咁你係唔係先... 就算係比我都未必屌你啦...

算啦你
你注定一世做兵屌N手臭閪啦

晨早流流唔洗咁口臭既

垃圾

唔好裝喇，寫個別名，第二電話號有幾難

裝個假都唔識？

裝左仲講出黎為左物？

告解
一陣食黃店贖罪

打手就打手喇，仲食黃店贖罪，快d落地獄

點解要堅持一日半？

一起你底 原來係中資公司走狗五毛

失敬失敬 睇怕你報埋名打疫苗啦